[Macross撚] 覺唔覺Delta首 <可曾記得愛> 係歷代最垃圾？

巴打評下理
未聽過既：
[url]
聽返林明美唱最好：

[url]

屌

咁樣算

如果淨係美雲唱都OK
其他

Delta洗腦世界第一wor

中島愛清唱個集ED都唔差
美連唱個版本都係屎

god bless you都唔算差啦
幾好聽

美雲個唱腔太似宇宙漿, 成日開MAX 9叫

清唱果個真係幾正

Agger
God Bless you係正呀
我無屌Delta其他歌既，屌呢首啫，我聽呢首係覺得好撚嘈

我呢排聽緊一個人唱delta cover
覺得幾好聽youtube名 叫hinatube

我都有聽，係唔錯

記得東山翻唱過

東山？

首可曾記得愛真係最大敗筆
第一次聽聽到開頭段 sha la la la do you remember嗰下我仲以為我睇錯名定係點
點解首歌唔撚同晒嘅

題外話
可曾記得愛 vs Diamond Crevasse vs 星間飛行
大家點揀

綠色頭髮IT妹

Freyja Solo, 咁咪幾好

可曾記得愛 > 星間飛行 > Diamond Crevasse
每次聽到星間飛行心情都變好

就係條臭閪魚先搞套作品變垃圾

其實本身套Delta都唔係好好
BTW, 都想知巴打點解咁講

好似係神知果陣唱

係

但老實講
佢唱嘅歌係唔差
不過係唔知邊條仆街搞首咁嘅可曾記得愛出嚟
Fryja solo嘅 僕らの戦場 係真係唔差

又OK喎

係，仲有Rune Ga Pikatto Hikattara都好正
呢首女武神Do you remember love真係一聽粗都爆埋

無心動嘅感覺

Diamond Crevasse

岩岩聽完live!

好葡萄

唔一定要中島愛既，飯島都正啦

delta有唱可曾記得愛睇得太唔認真

動畫入面美雲唱過一句
大碟有5人合唱版

All about starrrrr

Sha LA LA LA

呢首都好過可曾記得愛
三角o既可曾記得愛一d味道都無

射手座都正

仲有Infinity

2首都鍾意 除左Delta版

永遠lion打手

直頭May'n/Sheryl打手

agger 唔知唱緊咩
btw delta黎講 最好聽一定係要姐唱既axia 個幕真係

axis

axia

梅薩

魚solo 幾隻都好入腦
美雲太煩
要姐axix
其餘兩個放埋一邊算